其實杜明澤(澤兄)個YouTube channel係咪就執？

養一大team人 冇人落廣告 冇人課金
節目cut完一個又一個 依家連唯一一個喱騷都暫停埋

非

唔出糧咪得 邊個敢追糧叫全行封殺佢😅

去求傳媒大亨過佢幾招好過喇

澤哥搵返Winky出黎嘅話我立即課金支持！

食左咁耐人血慢頭係要還既

豪仔勁慘 次次都要吃死貓

大亨搞好人經濟搞到風生水起

好快收皮

疫情持續多月，各行各業飽受影響，演藝界更受嚴重衝擊，不少知名藝人今年均沽售物業，減磅套現。繼「影帝」張家輝及女藝人張栢芝先後沽出豪宅後，「敢言」藝人杜汶澤持有的大埔康樂園洋房，有指亦以近2,000萬元沽出，賬面賺逾500萬元。

交租出糧，5M兩野用哂
仲想開talk show賺錢
限聚令

唔驚有澤sir fans入黎叫你食能屎？

佢out喇，啲片睇一兩條就覺得悶

who
黑澤明就識

冇咁莊端兒已經冇乜點睇

點解CUT左個煮食節目

我比左錢國泰民安，唔知佢急要錢，所以冇比到

唔係因為嚟梗要開show所以先暫停喱騷咩

叫bob叔幫幫手

係

程美段

分分鐘暫停完就唔開返

佢地唔敢應機 凈識留負評

冇人懲罰佢咩佢都係黃店喎

得返個大陸妹

冇黃店比錢落廣告 間間都淨係想澤哥幫佢哋免費宣傳

去咗做保險雞

澤仔慘過 condom ，趙完鬆

咁裕美呢

其實追哂故事條女又冇錯
不過杜生講義氣要攬啲細嘅
幾千蚊本身可以大事化少

唔好睇啦已經
d節目愈cut愈多
又無新idea

抵9佢死，之前鬥黃

我願意幫蜘美埋單

佢成日笑張志傑煮嘢難食

煮食節目成本應該唔高,但阿澤可能無乜貨,唔識整其他野先CUT左

批評龍門係會得到報應的，hahahhahahaha

咁張志傑真係煮嘢難食

之前杜哥係連登上曬神枱
cctoy仲唔課金幫幫杜哥

佢煮屎我都食，利申深黃

next time，today need to eat dragon door

咁激動做咩

邊有可能 煮野食鳩煮都得啦 大撚把菜式 又無人知你煮得好唔好味

網台要賺錢真係好Q難
養咁大班人,節目得幾個,無大客落廣告,課金都幫唔到幾多

同渣家軍一伙又咁撚鍾意鬥黃
抵撚死

佢啲recipe係人哋比 唔係佢自己的

唔係想鬥黄定咩
佢之前成日笑陳奐仁係小拳石
而家自己又操到小拳石咁

佢條team好高皮費
佢之前唔係賣左層樓
應該夠玩多幾年

玉蝴蝶都爛尾咁滯

最好睇既節目就走去cut
Ceo 會客室
深夜總是餓
Yellopen rice好耐無拍新一集

快點執根本唔想睇
又多粗口又無營養
露個胸出來不如直接睇av

加入我地泛民，一齊賺大錢

yellow rice做咩唔拍？
我記得好有回響
次次拍完間鋪都爆哂人

佢11月有talk show佢暫停d節目全力準備喎 好多個月前一早爆賣哂飛

未有運動前嘅喱show好睇好多
聽佢地圍埋講下人是非
自己娛樂圈嘅經歷
運動中期還好
到而家成日照稿讀
悶到我由以前準時收睇
而家佢拍完擺Youtube
我都未必開

隔離台有人係咁問，做咩圍david嗰三位唔打大波man呢啲藍屍
其實佢哋問錯咗人，應該問澤哥先啱

唔知點解愈來愈悶
無睇好耐
以前d改歌詞幾好

香港人淨係鍾意免費娛樂全部乞兒嚟，大製作式YouTube冇得做的，開箱食玩買就做得起

要租廠又無咗枝油贊助
可能止蝕唔做
後尾有yellopenrice
但無錢收又要請人拍
佢而家操返唔食唔拍啦

佢啲片咁高成本，view數少又黃標，
仲要冇sponsor，做唔住係遲早嘅事

仔佢地搞緊個大show嘛

人地就賺到仆街
但佢就蝕到仆街

其實佢做大左自己個頻道呢 ......
佢宜家反而可以剩係keep 個剪片同助手
其他人引刀一快.....
節省成本下 佢反而會執得多錢 ...... 咁當然佢自己講野 都要keep 住咁上下質素 轉型變到蕭山咁對住鏡頭齋吹 其實都好考驗一個人個人魅力

笑聲好罐頭，未到位就笑
粗口好格硬
資料都係網上面抄，乜乜十大，三大乜乜，所以冇乜即場爆肚

建議可以搵啲人嚟做下客席嘉賓，多啲唔同人嘅反應睇到會保留到個新鮮感

另外，陳志雲星期4 個Stephen 傾唔錯，大家可以睇吓

個SHOW有時幾好笑,有時就悶D囉

唔關黃標事
佢主力嗰啲根本冇開盈利

agger
果陣佢搵嘉賓訪問幾好
喱騷聽多幾集就覺得好悶
搵個主題叫人上網搵相關嘅喺節目料讀一次
分明功課都唔洗做照讀再臨場講幾句粗口就完

反而志雲大師節目目前嚟講都幾好

真 明明最好睇 起家節目
出面租嘢貴咪係杜生屋企煮

唔收錢去幫人賣廣告
一條片20幾萬view
做起左好多間黃店
佢真係算係咁

唔知佢點維生

反而某啲就咁影自己鳩up嘅youtuber view數高好多

以為自己好幽默好大製作，但其實節目根本就平平無奇。又成日以自己係大老闆自居屌你一個youtube channel/production house就養幾十友，做興趣就得

記得佢有講自己大馬有d生意
但無講過做乜

其實點都要開patreon
佢仲係要養成team人 成間公司
無直接收費捱到而家算係咁...
而且好多時係被佢拍既黃店出晒名
但佢一毫子都無落袋

請咗沙律 之前唔好食即刻那埋口面

屌我係撚睇煮野食咩
我睇佢咋女都係其次叫做有互動
我要睇女睇AV唔撚好？

其實杜係做下把既人 但佢係個節目就做上把
隔離果兩個又唔係上把又唔係下把 次次勉強應兩句
成個節目就搞到好悶

佢遲下個talk show 開唔成佢跳樓都唔掂

覺得政府實玩鳩佢 邊會咁順灘比佢開得成

養咁大堆人 但淨係搞個吹水節目 真係哂左
台灣youtuber搞類似既節目 都冇佢咁多人

有d圖 or 笑點係連登都唔知翻炒過幾多十次

其實佢做youtube 係唔應該養咁多人

杜汶澤呢隻跳樑小丑開talk show真係自曝其短
又無口才又無急才講嘢on99咁
一味靠痴 但痴邊個死邊個
兩公婆都係垃圾賤人

杜汶澤真係一個好值得專重嘅手足，為咗黃圈真係倒貼咁做yellowopenrice，一個生意人，犧牲埋公司生意都要發聲，廣告商都走夾唔唞，但係佢仲堅持到自己原則 respect

但一拎出嚟佢自己又要罐頭笑，其實佢嘅target audience 根本係上開連登，冇上果班都係睇燒山同大愛森。

我支持佢嘅，但真係要諗下點改。

另一個suggestion, 可以睇下「木曜4超玩」果個一日系列，主持邰智源係最出名，但都係做下巴位。

首先一個youtube channel仲要唔算高產量
已經無可能養到一隊人
佢個節目形象有時隊淫又粗口
搞到好多公司未必想落廣告
如果想複製100毛個model起碼唔會係得佢一個做晒先

同埋加啲格硬而大聲嘅粗口。
原來講粗口而好笑嘅，係一個天賦嚟

可惜志雲冇咗live, 可能驚爆肚

應該都係遲早嘅問題

agger 我都like 佢，一來顏色
二來我覺得佢表演係有個人特質同算有幽默感

但唔係齋讀舊料，有時佢講下佢自己野仲好笑過本身份稿

佢諗住靠廣告嚟做唯一收入就一定死硬，
除咗黃店外根本唔會有其他公司肯去佢個台落廣告，
但係今時今日連黃圈都就死，邊個仲會泵水

飲食節目冇晒之後已經唔想睇

廣告唔止冠名贊助或者係植入廣告
仲有代言嗰類
再遠少少其實佢都會接job去做
不過你講得冇錯 條水自從反送中就縮到得返黃圈咁濟

做乜連登咁多五毛

食撚屎啦你班黑警上黎搞分化

因為內部裝修，所以暫停營業

認同 佢講自己野好笑d
講佢去首影瞓覺

人地至少撐黃圈
話幫人免費拍片宣傳起死回生
身體力行唔係得個講字唔做
話人賤咁你做過乜偉大野呀又

希望快執

yellowopenrice 真係推介咗好多好好味嘅黃店

仲有後期唔係餐廳果啲都好有意思

來來去去3幅被，由POKE野到依家，話題差不多。
一係就抄網上熱門話題。

幾個月前幾期待佢喱show，集集睇
不過越嚟越唔好笑，大陸妹有時講一兩句佢哋又夾硬笑，話有料
我覺得一啲都唔好笑，聽佢講話中學會bully啲同學開始反感，話之佢老豆打柒佢懶辛酸咁集集都提，反而雪雪識嘢識人多，佢另外yahoo自己做主持果個幾好睇

佢fb好似講過要用啲資源去yellow openrice
所以停咗煮食節目

大陸妹除咗扑仲識乜
開頭睇佢講野咁放係幾爆嘅
睇得多麻木咗

有集提到月經周期
杜生男人唔太清楚都算
大陸妹係女人都O曬嘴問咩黎
係雪雪可以將成個concept解釋出黎
先圓到場

利申中學讀過bio但細節無雪雪記得咁清楚了
佩服佢學識淵博可以講得咁清晰
場show無佢真係唔得

唔係搞緊棟篤笑咩？

佢應該另外有production job掛，如果唔係點養咁多人

杜汶澤 啲節目除左成日請嘉賓上黎講野之外,好難幾條友KEEP住講唔同題目 觀眾會好快悶
沈旭暉讀咁多啲書都要請D 唔同階層既知識份子上去講下撞下先好睇
唔係不同獨腳戲 圍爐

珍

D片一打開就叫人課金課金課金
好撚反感

下下都叫黃圈人幫手 個圈咪做唔大

其實關唔關黃標事
佢依家有無黃標？

唔知點解會自動unsubscribe 左
若果好耐無睇

好大程度係因為果件拜金妹係藍
但阿澤死撐
車厘龜單野又打壓人
清神分裂其實自己都俾人打壓

人地專心搞talk show周專心比賽姐

呢樣野真係女人先清楚
好記得第一次同前度仆野時
仲同前度討論女人唔係得兩個窿
跟住佢話女人下面係三個窿
我仲研究佢個西添

呀澤做下把位係好笑D既
不過今時今日佢做老細肯唔肯做下把位比D細既寸同笑就